有幾多人自認技術泊得住佢8成??

小弟自問就唔得，所以唔敢飛車...

小弟我有佢8成技術

炒過幾多次車??

炒過1次咁啦

有冇反到肚??

冇，不過差少少就上天堂

事後仲有冇飛??

連登仔話棍牌冇用㗎
8成? 0.1%都冇，因為佢地唔識揸棍波

你係咪on9
連登仔日撚日屌廢牌冇用喎
個撚個都話一定要考棍波

屌廢牌嗰啲係連登中佬

真正嘅連登仔好尊重棍波

你肯定係上天堂？

第一條片條友試車試到掃哂人地頭剷
車主心痛死

車主就係信任佢先畀佢揸...
揸得唔勁就唔叫試車啦...

有咩咁好技術
自動波舒舒服服做晒佢做既嘢

笑撚咗真係

我搵拓海個衰仔都夠贏佢啦

已經LOOK左落山退左休...

連登仔：佢只有我8%

飛車去賽車場啦屌